{"id":25,"date":"2022-11-01T13:26:01","date_gmt":"2022-11-01T13:26:01","guid":{"rendered":"https:\/\/projetocoffee.shop\/?post_type=product&#038;p=25"},"modified":"2022-11-20T20:52:48","modified_gmt":"2022-11-20T20:52:48","slug":"nescafe-tradicao-100g","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/produto\/nescafe-tradicao-100g\/","title":{"rendered":"NESCAF\u00c9 Tradi\u00e7\u00e3o &#8211; 100g"},"content":{"rendered":"<p>Sinceramente, a embalagem \u00e9 bonita. O conte\u00fado s\u00f3 Deus sabe.<\/p>\n<p>Caf\u00e9 est\u00e1 longe de ser minha bebida favorita, ent\u00e3o vou pedir sua ajuda, tudo bem?<\/p>\n<p>Compre, beba e avalie. Talvez assim eu consiga escrever uma descri\u00e7\u00e3o decente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Peso l\u00edquido: 100 g<\/p>\n","protected":false},"featured_media":26,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[19],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/25"}],"collection":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/25\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":743,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/25\/revisions\/743"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=25"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=25"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}