{"id":887,"date":"2022-11-18T02:06:42","date_gmt":"2022-11-18T02:06:42","guid":{"rendered":"https:\/\/projetocoffee.shop\/?post_type=product&#038;p=887"},"modified":"2022-11-20T20:58:38","modified_gmt":"2022-11-20T20:58:38","slug":"cafe-pilao-cafeteria-espresso-vacuo-500g","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/produto\/cafe-pilao-cafeteria-espresso-vacuo-500g\/","title":{"rendered":"Caf\u00e9 Pil\u00e3o Cafeteria Espresso V\u00e1cuo 500g"},"content":{"rendered":"<p>Desculpe, n\u00e3o sei a diferen\u00e7a entre caf\u00e9 &#8220;comum&#8221; e expresso.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<ul class=\"a-unordered-list a-vertical a-spacing-mini\">\n<li><span class=\"a-list-item\">Intensidade 10<\/span><\/li>\n<li><span class=\"a-list-item\">Cont\u00e9m 500g<\/span><\/li>\n<li><span class=\"a-list-item\">Aroma e o sabor do caf\u00e9 ar\u00e1bica<\/span><\/li>\n<li><span class=\"a-list-item\">Origem: BR<\/span><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":282,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[19],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/887"}],"collection":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=887"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/887\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":888,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/887\/revisions\/888"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=887"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=887"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=887"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}