{"id":49,"date":"2022-11-01T14:46:25","date_gmt":"2022-11-01T14:46:25","guid":{"rendered":"https:\/\/projetocoffee.shop\/?post_type=product&#038;p=49"},"modified":"2022-11-20T21:01:22","modified_gmt":"2022-11-20T21:01:22","slug":"empada-de-camarao-unidade-100g","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/produto\/empada-de-camarao-unidade-100g\/","title":{"rendered":"Empada de camar\u00e3o &#8211; unidade 100g"},"content":{"rendered":"<p>Excelente petisco. N\u00e3o sei se combina com caf\u00e9, mas, na real, quem se importa?<\/p>\n<p>Geralmente, utilizamos camar\u00e3o de verdade.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Excelente petisco. N\u00e3o sei se combina com caf\u00e9, mas, na real, quem se importa? Geralmente, utilizamos camar\u00e3o de verdade.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":51,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[22],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/49"}],"collection":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=49"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/49\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":741,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/49\/revisions\/741"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/51"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=49"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=49"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=49"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}