{"id":45,"date":"2022-11-01T14:33:09","date_gmt":"2022-11-01T14:33:09","guid":{"rendered":"https:\/\/projetocoffee.shop\/?post_type=product&#038;p=45"},"modified":"2022-11-20T20:56:21","modified_gmt":"2022-11-20T20:56:21","slug":"pastel-de-forno-sabor-frango-unidade-300g","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/produto\/pastel-de-forno-sabor-frango-unidade-300g\/","title":{"rendered":"Pastel de forno sabor Frango &#8211; unidade 300g."},"content":{"rendered":"<p>O melhor pastel de frango da regi\u00e3o. Talvez do planeta. Talvez da gal\u00e1xia (ser\u00e1 que em outros planetas esse alimento tamb\u00e9m \u00e9 consumido?).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O melhor pastel de frango da regi\u00e3o. Talvez do planeta. Talvez da gal\u00e1xia (ser\u00e1 que em outros planetas esse alimento tamb\u00e9m \u00e9 consumido?).<\/p>\n","protected":false},"featured_media":46,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[22],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/45"}],"collection":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/45\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":941,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/45\/revisions\/941"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=45"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=45"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}