{"id":21,"date":"2022-11-01T12:49:41","date_gmt":"2022-11-01T12:49:41","guid":{"rendered":"https:\/\/projetocoffee.shop\/?post_type=product&#038;p=21"},"modified":"2022-11-17T10:37:57","modified_gmt":"2022-11-17T10:37:57","slug":"cafe-do-rancho-pacote-de-1kg","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/produto\/cafe-do-rancho-pacote-de-1kg\/","title":{"rendered":"Caf\u00e9 do Rancho &#8211; Pacote 1Kg."},"content":{"rendered":"<p>Caf\u00e9 fornecido pelos ranchos do mundo afora.<\/p>\n<p>Esta iguaria se enquadra na categoria de caf\u00e9 artesanal, pois caf\u00e9 ruim tamb\u00e9m \u00e9 arte.<\/p>\n<p>\u00c0s vezes parece petr\u00f3leo, \u00e0s vezes parece ch\u00e1.<\/p>\n<p>Infelizmente isto est\u00e1 \u00e0 venda, fazer o que n\u00e9? Neg\u00f3cios s\u00e3o neg\u00f3cios.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Medidas das embalagens<br \/>\n500 grs nas medidas 10,0 cm X 34,0 cm X 6,0 cm de sanfona.<br \/>\n1000 grs nas medidas 13,0 cm X 39,0 cm X 7,5 cm de sanfona.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":22,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[17],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/21"}],"collection":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/21\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=21"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=21"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}