{"id":29,"date":"2022-11-01T13:40:26","date_gmt":"2022-11-01T13:40:26","guid":{"rendered":"https:\/\/projetocoffee.shop\/?post_type=product&#038;p=29"},"modified":"2022-11-19T10:36:27","modified_gmt":"2022-11-19T10:36:27","slug":"cafe-pilao-torrado-e-moido-tradicional-vacuo-500g","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/produto\/cafe-pilao-torrado-e-moido-tradicional-vacuo-500g\/","title":{"rendered":"Caf\u00e9 Pil\u00e3o Torrado e Mo\u00eddo Tradicional V\u00e1cuo 500g"},"content":{"rendered":"<p>O Brasil \u00e9 o maior produtor de caf\u00e9 do mundo. Como isso custa t\u00e3o caro?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<ul class=\"a-unordered-list a-vertical a-spacing-mini\">\n<li><span class=\"a-list-item\">Intensidade 10<\/span><\/li>\n<li><span class=\"a-list-item\">Cont\u00e9m 500g<\/span><\/li>\n<li><span class=\"a-list-item\">Aroma e o sabor do caf\u00e9 ar\u00e1bica<\/span><\/li>\n<li><span class=\"a-list-item\">Origem: BR<\/span><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":30,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[19],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/29"}],"collection":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/29\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=29"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=29"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}