{"id":16,"date":"2022-11-01T12:14:20","date_gmt":"2022-11-01T12:14:20","guid":{"rendered":"https:\/\/projetocoffee.shop\/?post_type=product&#038;p=16"},"modified":"2022-11-18T18:14:58","modified_gmt":"2022-11-18T18:14:58","slug":"cafe-torrado-pelo-felix-pacote-1kg","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/produto\/cafe-torrado-pelo-felix-pacote-1kg\/","title":{"rendered":"Caf\u00e9 torrado pelo Felix &#8211; Pacote 1Kg."},"content":{"rendered":"<p><strong>Caf\u00e9 torrado pelas m\u00e3os do pr\u00f3prio Felix.<\/strong><\/p>\n<p>Produto natural, sem conservantes e com aroma indescrit\u00edvel.<\/p>\n<p>Muito melhor que Melita, Pil\u00e3o, Caf\u00e9 do Rancho e outras porcarias.<\/p>\n<p>Vai perder?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Medidas das embalagens<br \/>\n500 grs nas medidas 10,0 cm X 34,0 cm X 6,0 cm de sanfona.<br \/>\n1000 grs nas medidas 13,0 cm X 39,0 cm X 7,5 cm de sanfona.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":17,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[17],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/16"}],"collection":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/16\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=16"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/projetocoffee.shop\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=16"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}